被捕既你會出黎嘛？

如題

知道好多變返和理非

如果聽日唔敢出 會唔會吊佢地？

佢哋俾狗拉已經好慘
唔割

佢地係英雄

多謝你地

多謝你

唔會怪你